原來廢老自殺率都幾高下

香港的長者自殺率是本地各年齡組別中最高的，達每年十萬人中有三十個案例以上，是青少年自殺率的十倍。本地的長者自殺率也較諸大多西方各國高出三倍以上。事實上，香港每三個自殺者中即有一人為長者，當中男女的比例相若。長者自殺的總數也很可能會隨著本地人口老化而逐年遞增。

好唔捱得

點解又冇人話班廢老AQ低

老幼齊齊死

認真wor 病到生不如死/ 醫生確診左腦退化
與其第時要包片 搵人幫手執屎 抹身
不如係自己仲認得自己果陣 有尊嚴咁死左佢算

積下口德啦

其實佢地既自殺率咁高 政府有冇需要負下啲責任

利申覺得佢地抵撚死

咁就要睇佢地自殺主因係咩

我嫌個數字唔夠多呀

有時有d病好撚痛苦

唔夠多

後生果陣咪又係咁捱

我岀黎積下口德先